【終於出城】大阪京都6日5夜行程求評

大家好
我2月頭去日本，6日5夜想去大阪京都奈良宇治，但第一次去行程安排唔係好熟，個行程都係上網睇好多blog收集返黎，但係都有點怕計劃得唔好，希望上黎搵親切的巴絲們幫手狠評一下，睇睇有冇需要改善的地方

其實我大阪>京都>大阪咁樣會唔會好傻？好似要走來走去咁，但係第一日又唔算早落機如果去到京都啲寺廟應該收哂皮，大家覺得點好

Day 1: 2pm落機>買鐵路周遊券>酒店check in>心齋橋>食飯> 大阪府咲洲行政大樓展望台 >道頓堀>道頓堀水上觀光船>返酒店（大阪）

Day 2: 環球影城一日遊>晚上空中庭園展望台>返酒店（大阪）

Day 3: 朝早去京都>浴衣（但考慮中,穿住行一日我怕會勁累 ）>伏見稲荷（千鳥居、狐狸廟）>清水寺>清水坂→三年坂→二年坂>八坂神社>花見小路>祇園白川>鴨川>河原町通>新京極通>京都塔>>返酒店（京都）

Day 4: 京都錦市場>二條城>金閣寺>「廣川鰻魚飯 」>嵐山（天龍寺、竹林小徑、渡月橋）>嵐山溫泉湯屋hea下>食飯>返酒店（京都）

Day 5: 去奈良>奈良公園>東大寺>春日大社>下午去宇治>平等院>中村藤吉>宇治上神社>返大阪訓

Day 6: 黑門市場食早餐>大阪城公園>大阪城天守閣>難波Bic Camera>天神橋/美國村/梅田> Rinku Premium Outlets>6點到機場>8點返香港

希望連登人間有愛，去開日本的巴絲幫手指點下迷津，謝謝。

如果有巴絲5/2-10/2都係日本既話，我地可以say個hi架

酒店轉嚟轉去又煩又哂時間又要處置d行李又要check in, 一係你最尾兩三日係京都瞓, 最尾一日玩半日就直接由京都去機場走仲好,

同埋你d景點真係多到慘過返工, 打個卡就要跑去第2個地方咁, 第一次出城可能好多野都想見識下睇下驚死睇少咗會蝕咁, 勸你縮咁幾個, 諗住用6日玩哂大阪京都奈良真係好on9嘅想法。

好chur......
樓主本身體力好好？

樓主七點起身 十點瞓教 行軍式旅行？

著浴衣唔好去伏見 最多去嵐山

而家每次見到咁 chur 既行程真係好開心。

記得買張快既上網卡
打完卡可以快D走去下一站

day2痴乸線

day4先啱

Day 3見到都攰 行完千鳥居應該唔會再想行

1,太趕，肯定去唔哂，去得哂都係走馬看花，冇意思
2, 有好多景點唔洗去，唔洗哂自己時間
3,你再考慮清楚周遊卷係咪抵，但係唔好因為怕蝕而格硬攝行程落去
4,大阪京都奈良雖然近，但係你可以再對照下個地理，例如你係京都，之後去奈良，之後又返返去宇治，咁時間唔見洗，同埋最好考慮返，宇治同奈良啲野都係大約5點就會閂，你真係去得切？

Day 3 唔好搞咁多野啦，比你著運動衫去行都一定收皮，著和服就唔好眼闊肚窄啦盞辛苦

我係你就和服嵐山算數

上次去玩十日
後期直情唔跟plan hea住玩
攰到

同埋你day 3-4 好唔連貫，變左哂好多時間交通

比我就放棄二條城，一日嵐山金閣寺，一日清水寺錦市場四條通花見小路鴨川，咁樣交通易安排d

Day5試過一樣行程
到最後係去到宇治上神社啱啱閂門
你預返d時間唔好似我玩鹿玩咁耐
仲有想試下志津香釜飯就早d去
遲咗就要排好耐，我就認為唔值得排咁耐去食

樓主再加啦，可以再 chur d 。

比個籍口自己下次再去過

我都試過
開頭plan到好充實
但去落先知體力支撐唔到
都係一日一、兩個景點算
其他留番下次先去

Day4 太趕，不如cut 二条城，早少少入嵐山，坐下小火車啦

Day1 唔一定要坐船，無咩特別

睇到開頭大阪京都奈良宇治
已經冇睇d行程

我前年去 5日都係大阪
雖然好多人話大阪2-3日都夠
但我覺得旅行習慣人人唔同
有人鐘意玩到盡 有人鐘意放鬆
我覺得5日可以慢慢游走大街小巷
個感覺好舒服

3月同老母去7日
我都係諗住大阪5日 京都2日

嵐山小火車唔駛諗，二月唔開

樓主我都係呢個時間去大阪京都(4/2-10/2)，頭四晚住大阪，之後兩晚住京都

玩野咩2月著浴衣

2月著浴衣笑左 唔驚凍死？
我都係一早去哂伏見加清水寺，但我要影無人既鳥居先倒搭咁早出去，加埋清水寺都要半日，除非你都一早出發，如果唔係走馬看花

收到好多回覆好感動，多謝大家
我認我貪心放左好多行程落去，第一次去日本好似度度都好正咁，變左軍訓 。所以岩岩睇完大家意見改左行程，cut左好多野同唔小心變左京都為主，冇左宇治，個新行程今次......應該........正常返..少少...啦掛？

Day 1: 2pm落機>買周遊券>搭車去京都酒店check in>花見小路>祇園白川>祇園商店街> >河原町通>新京極通>先斗町居酒屋>返酒店（京都）
第一日改左直接去京都先, 方便下一日行程, 主要都係周圍鳩行同去下居酒屋咁

Day 2:
清水寺>三年坂>二年坂>八坂神社>京都錦市場>四条通>鴨川>返酒店（京都）

Day 3: 金閣寺>「廣川鰻魚飯 」>嵐山（天龍寺、竹林小徑、渡月橋）>嵐山溫泉湯屋hea下同食晚飯>返酒店（京都）

Day 4: 上午伏見稲荷（千鳥居、狐狸廟）>下午去奈良>奈良公園玩鹿>晚上返大阪訓
咁樣好唔好, 伏見稲荷係因為前三日好似冇位zip, 所以停多日係度, 奈良玩完鹿我就走, 好想摸到佢地, 好得意

Day 5: 環球影城一日遊>晚上空中庭園展望台>返酒店（大阪）

Day 6: 黑門市場食早餐>大阪城天守閣>心齋橋>道頓堀> Rinku Premium Outlets> 6點到機場>8點返香港

和服今次都係算啦, 當我冇講過

本身諗住睇下會唔會撞到巴絲，不過改做先京都後大阪
你地會去邊呀, 大阪應該係shopping多 ？

我都3月去
去10日駕車

4日京都， 5日大板

應該都去到天橋立同舞鵝海鮮市場掛

個新行程好好多，起碼真係似返旅行先
睇下巴打想唔想食個飯啦，我係大阪住緊

你嘅行程我係分咗兩次去

忍痛cut左好多野，雖然依家心郁郁想加野
但我會忍住架啦
你係早前開post果個丫嘛, 認得你
我既行程出到黎好似有啲夜 大阪有冇咩特色又好食既開到好夜都有架？

唔好咁啦
好！再cut！

樓主既行程男仔行得快絕對冇問題
特別京阪神鐵路, 巴士都密車, 我嗰時去既行程仲chur
但如果係真絲可能難應付小小啦

總之去旅行唔一定要hea嘅, 總有人(例如我)係平時返工hea底但去旅行點都chur盡

D1 唔好預去得到，由落機到JR京都要2-3小時
D4 打算點處理行李？
建議1 叫酒店搵黑貓送去大阪酒店。
建議2 車站儲物櫃入錢

咁應該見唔到我

行程
Day 1: 夜晚到，狗衝去搭南海電鐵(住難波)
Day 2: 大阪城、梅田、心齋橋、道頓堀、日本橋
Day 3: 橋之科學館、舞子公園、神戶(有諗過去姬路，但難波搭私鐵要兩個鐘)
Day 4: 未諗到(去奈良或和歌山)
Day 5: Check out 、京都鐵博、錦市場(周圍地方，未諗到) (住京都)
Day 6: 金閣寺、嵐山 (詳細仲要plan)
Day 7: 現代美術館祇園京都 (草間彌生展)、伏見道荷大社、Rinku Premium Outlets (有時間的話) > 機場(10點check in，凌晨機) 返香港

尋日去完咲洲行政大樓展望台
~7點幾可以唔夠十個人
我諗因為果度附近冇其他景點

我見你都唔算順路 可以唔去

你冇必要難波食完飯去又再返難波
來回都成2粒鐘

你玩city hunt定旅行呀？

咁樣正常左好多啦 雖然去完usj唔知你仲有無力去空中花園

依家ok 嘅

你個行程應該唔駛買周遊券?

有D 地方可以到時先決定去唔去
唔一定要去晒

咁又唔洗cut 哂，可以留返啲預備，例如去到發現a 原來今日唔開， 咁就可以轉去b, 咁會有彈性啲。
至於夜要睇下幾夜 九點幾左右應該都ok

Day 1 諗住悠閒行下附近, 去得幾多得幾多
Day 4 擺車站儲物櫃, 因為黑貓即日寄唔切, 唔想冇衫換

你有道理, 多謝巴打

我醒覺啦 放下執念
去完usj應該收左皮

我都覺唔駛買周遊券
依家研緊緊洗唔洗買邊張車票for京都好

Day3 嵐山夠你行成日 唔洗突登去金閣寺啦

其實清水寺果日我同你完全一樣
仲要一開頭去埋伏見
但提你如果伏見-》清水寺
係清水四条 （我唔記得咩站落 因為9月尾去）
坐的士上去清水寺 千其唔好行上去
其實係夠玩 仲要係二年坂Starbucks hea左粒鐘
同埋去埋京都個pokemon store
但京都塔就無去

（無著和服）

re Tobias：係條街周圍行果啲會彈性去, 我諗行街買野條街唔會相差好多既, 雖然睇完你個行程又真係正常好多

re 毛潤之：city hunt

re明明是我先來：十點幾十一點係咪要返去訓覺,平時係夜貓生活

re過期春藥：金閣寺初期諗住zip入去, 但如果嵐山夠一日既話咁應該cut了

btw 行程正常返啲放心哂, plan到出現人生交叉點咁頭都大埋
利申：路痴

樓主會唔會shopping?
會既話建議去梅田

Down定個乘換案內apps
跟住佢搭實冇死
路痴都唔洗驚

Day 2 清水寺果日可以去到伏見先？

即係伏見稲荷（千鳥居、狐狸廟）>坐的士上去清水寺>清水寺>三年坂>二年坂>八坂神社>京都錦市場>四条通>鴨川>返酒店（京都）
好似有啲吸引, Day 4慳到半日可以早啲返大阪行

Day 6全日shopping, 揀左心齋橋、道頓堀同 Rinku Premium Outlets, 係咪梅田會好行啲
岩岩即刻download左乘換案內apps 多謝絲打建議

去完伏見 行去鐵路站坐去清水四定五条 落車 坐的士上山
Ps:千其唔好食伏見間 寧寧之家
好垃圾

樓主應該係海軍陸戰隊成員,或者係超級甲組腳大肥婆....

d行程地獄到好似去緊三項鐵人賽咁.....

btw, 有無TG???

我覺得心同道經過下就夠
周圍都係簡體字同蝗、泡、港
仲要周不時聽到啲大聲公播「歡迎光臨」
好冇癮
梅田雖然都唔係咩冷門shopping地方
但起碼好行啲先我覺得

天王寺都唔錯架

至於夜生活，雖然少過香港但係都有既，唱k 打機 落club 去bar 個啲咁 如果巴打係多人去既話可以去round1, 佢有好多野玩 扔飛標 保齡 桌球， 仲有一個叫sport-cha 有好多得意野玩而通宵開放

睇下樓主想行百貨公司、地下街定步行街
我都係揀梅田
心齋橋道頓堀打下卡算

景點多數4 5 點就關門，如果去車程長的地方， 早起時間會好用好多

見到京都個路線笑左

day 3 day 4 暴走團

就算改完都仲係好chur

京都用單車去河原町 錦市場 銀閣金閣寺 哲學之道 個啲會好啲
快慢自己調節 車錢又平啲
嵐山拆出來做一日會好啲
樓豬shopping 會想行啲咩先 商場古著步行街定點

痴線咁chur...

空中庭園去唔去都得 係想去就放埋第1日 玩環球影城玩完你唔會想郁

京都直接住溫泉旅館 伏見 同清水寺睇下夠，如果唔想行哂一日 可以考慮 嵐山先著和服 嵐山冇咁多人仲易影靚相。

第5日都正路 ，不過我諗你睇咁多寺未必想去宇治
第6日 大阪港個邊睇日落係靚 當時去冇去到

其實想知你幾多人去，第一次plan行程係會乜都想去哂，其實係辛苦人地辛苦自己，我都明。

我諗你要一早起伸. 出發. 一日走咁多點.
依家好早日落. 爭取時間.

day3

樓主其實係絲定巴？
絲既話推薦梅田hepfive 平靚正

清水寺整修三年, 開返未?

第一次去就唔好踩單車喇
唔熟路到時仲麻煩

仲要向嵐山食廣川，冇 book 枱齋排都至少排你粒幾兩粒鐘。

會唔會有機會睇櫻花?

跟左你提議

新行程：
Day 1: 2pm落機 >搭車去京都酒店check in>花見小路>祇園白川>祇園商店街> >河原町通>新京極通>先斗町>返酒店（京都）

Day 2:
伏見稲荷（千鳥居、狐狸廟）>行去鐵路站坐去清水四定五条>坐的士上去清水寺>清水寺>三年坂>二年坂>八坂神社>京都錦市場>四条通>鴨川>返酒店（京都）

Day 3:嵐山（天龍寺、竹林小徑、渡月橋）>「廣川鰻魚飯 」睇下食唔食到 >嵐山溫泉湯屋hea下同食晚飯>返酒店（京都）

Day 4: 上午去奈良>奈良公園玩鹿>返大阪>心齋橋附近行下>返酒店（大阪）

Day 5: 環球影城一日遊>返酒店（大阪）

Day 6: 黑門市場食早餐>大阪城天守閣> >道頓堀>梅田hepfive > Rinku Premium Outlets> 6點到機場>8點返香港

改左啦, 我唔係海軍陸戰隊成員同超級甲組腳大肥婆呀

去旅行玩返香港都玩到既野好似唔係幾好
同埋其實我得兩丁友去 搶到平機票就狗衝左

想行地下街、步行街同日本文化氣息既街
我會好早起身（希望唔會賴床 ）

Rinku好大 不過通常你係前面買到衫通常都無咩好買
加上過了正月減價潮 可以不去

我又係二月頭 6日5夜 淨京都大阪

拆左出來啦 全日圍住個嵐山轉
古著步行街特別啲

我又係5-10😱

京都我有一日會去 天橋立 我會買開西廣域pass

絲
加左梅田hepfive 入行程 心齋橋道頓堀去食飯同打個卡

京都會建議你買巴士一日劵
美國村係心齋橋轉左 所以都好近
難波bic cam唔算太遠 可以行埋戎橋筋

剛剛去完京阪神

有無巴絲可唔可以介紹下有冇正既壽司 好想去瘋狂食

咁夜生活其實都係差唔多
咁都係早啲訓然後預朝頭早早啲去玩啦

豬左 原來未, 行下附近既街算了

二月頭仲未有得睇

幾點機

瘋狂shopping

9:15

伏見你要行行撚死你

巴士一日劵其實抵唔抵玩
我見就咁睇好似街駁街／搭一陣車咁，如果用腳行實際係咪會累死

我都係9：15喎
係咪UO686

今次我主要玩京都
京都其實地下鐵去唔到好多地方
反而巴士差唔多度度都去到
雖然去到四條會塞到仆街
不過之後都唔會點塞

係 幾個月前買了 可能走都同一班

巴打 一日天橋立 一日嵐山

另外一日會去伏見 +咩好？ 唔洗太chur

清水四条行去清水寺會行到仆街 ?

其實好易行。

上面有巴打話要打的,其實係要上山所以打的?因為睇過google map好似唔遠但無得睇上落斜

Day 1 已經好有問題啦, 2PM 落機, 搞完出關又要買飛, 跟住等車, 你坐新幹線直通車都最快4點幾先去到京都, 去完酒店Check in 都起碼5點啦,

仲有5點個天已經黑架啦,你點樣可以去得晒花見小路>祇園白川>祇園商店街> >河原町通>新京極通>先斗町呀

我諗住行河原町 再行去衹園食野 再上鴨川 住烏丸

其實新京極，先斗町，先見小路個啲係夜晚七點打後先好行 所以樓主咁排係冇問題

我一開始都有呢個疑惑
最後理解覺得係因為去完伏見再上山行返落黎, 咁好似輕鬆少少順路少少, 雖然唔知有冇理解錯但諗住照跟

花見小路>祇園白川>祇園商店街> >河原町通>新京極通>先斗町
呢個唔係冇咩時間限制架咩
我諗住5點出來當行夜街咁行, 周圍睇下咁, 唔一定要去哂不過寫定附近路線,
但夜晚行問題大唔大
第一日狗衝到京都唔知有咩好做

我就覺得係因為上山太多人，唔搭的士要行好耐慢慢等其他人郁

好chur
我四日三夜都响大阪
去唔同地方食食食，間唔中睇下景點就算

日本通巴打有冇去過啲正既居酒屋, 諗住去扮下日本人

一打免找。

無咩問題
不過京都好多地方夜晚八點左右收檔
好多人第一日去京都就係咁無咗一日

河原町應該無咁早掛

京都無乜夜生活
bic cam都開到九點已經算係咁

好既唔識，普通既就知幾間 真係好個啲唔多歡迎外國人，一係唔做生客要靠人介紹

我三月去應該唔驚 行去 (其實係毒撚唔想搭的士) 同埋咁近的士大佬會唔會詐型

Day 2打算幾點去錦市場？好似下午五六點就收晒檔
我之前行程係早餐食錦市場再去搭嵐山小火車，好夠時間

我之前紅葉季坐的士去清水寺，架車去到山腳上寺方向已經塞到郁唔到，焗住落車沿二年坂行上去。

巴打好撚勁，無得評

上去條路好多嘢食同睇
搭的士有啲浪費

我上次係行上去，慢慢睇下鋪，掃下街咁，但係見到有人搭的士嗶開哂啲人所以先咁諗

咁究竟點解個位巴打要話一定要搭的士呢，反而令人好好奇

有無巴絲2月中左右去過大阪京都
大約咩溫度左右

一樣
最多八點半
八點半後得先斗町同木屋町o個頭o的餐廳仲開

只要你搭三程巴士
就已經回到本
巴士好多時都會去到o的景點
用腳行其實本身有冇睇過地圖

仲有各大百貨公司啲餐廳例牌開到十點
京都行得比較多 呢啲時間返酒店休息就差唔多

一張一日劵500
用icoca兩程單程巴士分開都已經460
三程巴士係一個半鐘頭之內上車剛剛500
用巴士代步的確幾抵

睇黎我睇得電視太多
咁食返啲遊客鋪頭算了

諗住4點去到行一個鐘食下小食咁

搭的士上到去行返落黎, 同下面慢慢行返上去睇到既野係咪正常一樣
咁好似行落會輕鬆過行上喎

Day 2 買, Day 1同3洗唔洗買

其實down個食べログ已經搵到d貼近平當地人既居酒屋so far睇住個分去搵都未伏過
千本鳥居如果淨係想睇下景影下相打下卡唔駛上山頂，跟最多人果條龍轉個圈就得，上面既景色其實差唔多
反而宇治個大吉山展望台如果可以一試，條路都易行
我影呢日陰天落雨

嵐山小火車2月唔開??

岩岩係hepfive減價季最後一日去完黎
賣到手斷

自已上 既昔日天氣度睇。

三月再開

三月一開 ?

好彩三月去

屌 我下個月都係去大阪京都 仲諗住坐下小火車

官網話3月7同14休

當然識避開呢兩日

我係絲 同老公一齊去
我專登搵番個行程
係伏見稻荷站-》清水五条落車〉清水寺》一落行番落（即清水坂，三年坂，二年坂果d)
因為原因好簡單 我果陣係大阪過黎
如果我由下到上上山要坐番巴士番轉頭
所以我簡左由山上行落去 又可以慳力水d
另外點解要坐的士上山
因為你開google打清水寺睇番
往五条站果條大馬路係無野行
我同我老公一出站入完間Lawson 再往上望
超級少人同係無咩舖頭 行上去我諗at least20mins
Lawson對出就有的士 上山幾十蚊港紙 就抵比

當你行完伏見千鳥居 去到本殿 再行番落黎
雖然唔係好哂腳骨力 但你都唔會想行上山
同埋你直接上山其實係可以係清水寺出面行下
由出面望番入去 係見到裝修個位
你唔需要比錢入清水寺 望完開始行落去
得閒試食下買下手信食下雪糕幾嘆

原來係咁
明白哂失禮哂

巴絲們求教

由於無乜時間

天橋立 同鞍馬+貴船 二選一 你地會選咩

我會投鞍馬+貴船一票

雪景一定超靚

雖然天橋立都係 不過好遠

天橋立你預兩日
即日來回太辛苦
鞍馬+貴船就用大半日
你自己取捨

好吸引, 唔知我去到仲有冇平野買呢

裝修個位係咪望一眼就走冇咩好睇
定係個景都仲好靚

鴨川其實好撚長 你可以係河原町橫行兩個block就到 打個卡就可以 同埋你呢個時候去 會好凍 吹到傻

河原町都係9點就收皮 我早幾日去係住個頭

天橋立唔可以即日來回？

我去既話諗住朝早8點就出發

如果係我我唔會咁做
來回都要搭四粒鐘車
即係你唔會o係o個到留得耐睇一陣就走有咩癮
同埋天橋立附近都有o的地方好值得睇

利申:京都腔

留名返屋再評

就咁睇好chur

樓主有冇最update 版
追post 跟唔切

利申去過 京阪京8，9次
Chur hea 都有 你俾個final ver 睇睇

最update 版

Day 1: 2pm落機 >搭車去京都酒店check in>花見小路>祇園白川>祇園商店街> >河原町通>新京極通>先斗町>返酒店（京都）

Day 2:
伏見稲荷（千鳥居、狐狸廟）>行去鐵路站坐去清水五条落車>坐的士上去清水寺>清水寺>三年坂>二年坂>八坂神社>京都錦市場>四条通>鴨川打卡>返酒店（京都）

Day 3:嵐山（天龍寺、竹林小徑、渡月橋）>「廣川鰻魚飯 」睇下食唔食到 >嵐山溫泉湯屋hea下同食晚飯>返酒店（京都）

Day 4: 上午去奈良>奈良公園玩鹿>返大阪>心齋橋附近行下>美國村 >返酒店（大阪）

Day 5: 環球影城一日遊>返酒店（大阪）

Day 6: 黑門市場食早餐>大阪城天守閣> >道頓堀>梅田hepfive> Rinku Premium Outlets(待定) > 6點到機場>8點返香港

Day 6: 黑門市場食早餐>大阪城天守閣>心齋橋>道頓堀> Rinku Premium Outlets> 6點到機場>8點返香港

黑門, 大阪城, 心齋橋, 道頓堀我去左4日3夜

Shopping用多好多時間 ?

大阪城都唔去?

去呀 咪第6日大阪城天守閣順手去埋大阪城

我覺得你心齋橋, 道頓堀依堆野可以每日行完啲景點，可以抽啲時間行（如果你住附近）

天橋立即日來回？！唔好啦排。

玩鹿果陣小心d, d鹿一見到你買餅就追住你

其實八坂神社 一出就係花見小路同祇園 如果俾我會咁PLAN

Day 1: 2pm落機 >搭車去京都酒店check in>京都錦市場>四条通>鴨川打卡>河原町通>新京極通>先斗町>返酒店（京都）
(呢幾到其實都幾近你可以睇番GOOGLE MAP 再PLAN)

Day 2:
伏見稲荷（千鳥居、狐狸廟）>行去鐵路站坐去清水五条落車>坐的士上去清水寺>清水寺>三年坂>二年坂>八坂神社>祇園商店街>花見小路>祇園白川>

個人意見清水五条行去清水寺好過搭的士 係日本一路行一路睇下周圍啲舖頭/街/屋
其實都係一個樂趣 只要善用GOOGLE MAP

Day 3: 廣川鰻魚飯 你唔介意就可以10:20-30 到開始等開門

掛

紅字
搭JR 返京都車站,搭巴士啦, 咁樣搭的士好無謂(除非你有錢)

其實Day 2 唔洗急去伏見,反而你可以放多D時間清水寺咁又唔洗搭來搭去

Day 3 朝早去伏見稻荷, 伏見果到唔係有太多野行
下午就搭JR 返京都站,再轉線去嵐山
玩完嵐山夜晚返大阪

大阪去奈良同京都差唔多, 而且你去返到大阪難波可以有多野食同買

Day 5 USJ 你玩到5,6點都差唔多
而且我想講USJ 開左新野,應該好多人,自求多福買express

Day 6 行程接近冇可能
大阪冇興趣就skip, 道頓堀(計埋美國村/南船場) 同梅田 每個地方最少行1日, 你得半日點搞

個人意見

Day 1 落機check it , 去清水寺, 黃昏清水寺仲好多人, 你係jr 京都站搭巴士去到八坂一路上到清水寺都差唔多, 夜左落返(河原町)

Day 2 朝早 伏見 下午嵐山 晚上返到大阪

Day 3 朝早奈良 下午大阪(心齋橋/大阪城)

Day 4 梅田, 時間璧上去池田整下杯麵

Day 5 USJ

Day 6 黑門,買手信

唔好睇少大阪, 行行下D時間好易冇哂

上次去

朝早去天立橋 夜晚去城崎溫泉

再返京都

其實我都無入去 但清水寺收費位出面係望到個崖
望到裝修個位 反而清水寺開始落坡行二、三年坂
望落就好有特色

其實d人話貴 的士我印象中都係7xxyen
想慳可以行上山既
再唔係你咪由鴨川果邊行番上清水寺囉
如果你要間間舖都要入去兜幾個
咁由花見小路到清水坂都唔夠時間添

福知山

天橋立下次去

今次就貴船鞍馬

我上次係鞍馬行山行去貴船唔錯

對呀 上網見人都係鞍馬先再行去貴船

不過果頭有冇野食？

你講邊到
貴船??
有幾間GE 不過我覺得搵遊客笨
我都係去完神社出番去市中心先搵野食

諗住朝早食完野就走 點都要半日啦 中午點都要食

早兩個月打風條路好似爛左唔比行
唔知而家得未

樓主 我都plan緊去京阪
你可以望下張大阪周遊卡
今次都諗住買
去過兩次 但係幾乎無去過卡入面啲景點 除左hepfive